咩性格最吸引你

巴絲分享下覺得咩性格既異性最吸引自己？

豪爽大方心胸廣闊冒險

禁錯dislike
絲打？

9up得好勁

本身自己性格係咁
另一半似我一樣

女覺得男
有自信得泥低調
處變不驚 有安全感
有自己主見
大方唔計較
細心有內涵
心地善良孝順
幽默樂觀

狂野

笑左

聰明 孝順 有禮貌

玩得
大方
善良

內向
冇咩朋友
成熟
無論遇到咩人生難關都會係你身邊陪你

痴身
專一

有氣質

專一 長情 溫柔

你想佔有佢 ？